馬明：唔係咁開心下話？

許安：唔係開心

馬明：著左我對西瓜喎

許安：洗唔洗踢返俾你呀